仲有冇人記得8個月前既15號發生過咩事？

8個月前，佢以死諫表達各人心中既訴求，令200萬人走出黎

8個月後，發生左好多事唔應該發生既事，而家仲有肺炎橫行，香港人生活得好艱難，要四圍撲口罩，但主線依然存在係我地心目中

梁凌杰你而家上面生活成點？
我唔會放棄架你聽唔聽到呀？

情人節快樂呀梁巴打

第一次會睇新聞睇到喊
個心跳加速到自己都聽得見

當日大家都講過會替佢走下去 希望大家記得

果晚喊
之後已經喊唔出

8個月後：口罩緊要d

無啦

16號果日PP出面個情境
好多人喊

廢老張票緊要啲，死咗即係無票啦。

手足,來生不做香港人

敵人好撚開心

咁就冇左革命

醒反未

要推翻政權

唔會放棄

仲好記得一直睇住直播睇到以為會冇事
點知最後

希望手足佢可以投胎唔好做香港人
太辛苦啦
咁既政府真係......

珍惜眼前人
無人知會發生咩事

No
手足，來世做香港人
做已經光復咗嘅香港人
而香港光復與否，就係靠我哋未死嘅去做

一個肺炎就打淡成個運動

梁烈士
你係令我最深刻嘅烈士
令我知道唔可以放棄抗爭嘅人

除左珍惜眼前人仲要學識保護自己

巴打講得好

樓主

Push

Forgot

唔記得lu
拉

第一次為一個唔識嘅人喊得好勁
手足 你永遠都係我心入面
我哋會繼續抗爭架！

再掙取民主啊！

情人節雖然有人當街錫
但荔枝角都有班人努力埋你果份
梁凌杰你都要比心機望住我地最後勝利

係時候全民起義

Never forget

手足

推啦屌

有 但班香港人慶祝緊 情人節 po 花
無人提

唔好掉低彦林同梓樂
一個人會好悶

可能佢地心目中都仲記得既...
始終身邊人都好重要 不論家人與情人

要人幫首先要反抗

如果覺得返咁重要不如死返上大灣區

而家香港有長者八達通就拉
杰仔你話係咪好荒謬呀？

死左咁多手足

因為支共肺炎就當手足condom?

祝安好

推上熱門

要外國幫首先要自己出去先

唉

推

歒人成功左啦

轉移視線

醒未

你班仆街

聽日930沙田裁判法院撐手足

唔會忘記

聽日15號

係咪唔記得梁義士

屌你老母

記得

一日革命不成功

支共病毒會不停重複

勿忘
光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可

已經2月15

五大訴求已經唔夠

要脫離支共

全力脫支

唔該上熱門

沒有暴動 只有暴政

沒有待命 只有革命

當日應承過會努力埋你果份
好多人仲記得 可以放心啦凌杰

200萬人再一起
應該不怕旁人不服氣